沈大c瘋狂唱淡下，700而家做緊400蚊

多謝大c